嘈乜鳩民意，認清自己爭取既野。 唔批准五大訴求，我哋要攬炒呀！

機場旅客開始對「香港示威者」感到不滿？訪問下英國法國機場罷工時啲旅客點睇，人哋有冇care過你哋？佢哋只會care自己爭取到啲咩。

大佬呀你哋諗清楚啦！
民意有乜撚嘢用， 民意係用嚟畀班議員爭取選票用， 唔係畀我哋用嚟爭取五大訴求。

我哋依家係希望癱瘓機場， 用攬炒既方式迫使政府答應我哋五大訴求， 既然講到係攬炒就唔好care民意。

200萬人行出嚟， 即使係搞到香港咁撚亂都咁多人同團體支持我地， 根本就唔需要理咁多， 想做乜就做乜， 講撚咗話核彈都唔割就唔割架啦， 咪畀啲傻閪帶風向啦。

其實政府嗰度得班警察支持㗎咋，仲講民意？醒未呀連登仔。 班議員用嚟呃選票㗎咋。

塞旅客就一定要塞，如果唔係出機場做咩？塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

班藍絲最大既優點，佢地就真係核彈都唔割啦！睇到扮睇唔到，黑講成白，盲撐黑警。早一日和理非仲話核彈都唔割，又話攬炒唔驚，講就聲大大，阻下個旅客上機已經鳩屌，圍個公安就話割。嗌入機場要人還眼個陣唔係好口響咩？而家捉到隻臥底就愛心大爆發話打夠放人啦?

道歉大行動，你我有責
民間記者會要AM開，先道歉，多次，先壓住輿論

3日唔入機場，唔係輸曬外媒
而且而家文宣需要大量人手
3日唔入機場，睇左風向壓唔壓得住先
星期六仲要保護老師，對付福建幫

癱瘓機場兩日都係集會做成，只不過一日人多一日人少。琴日因為人塞滿所以停，今日係坐係離境位所以停。只係觀感上唔同，但事實係一樣，依家其實問題係想去宣傳定癱瘓，宣傳唔適合太多人入去，因為人多一定會做成阻塞。所以唔該搞清楚到底入機場目的係宣傳定癱瘓。

旅客只會諗到因為你塞爆，佢先被迫停。所以塞爆個機場同交通令政府機管局取消航班，同走去塞住個入口唔俾人走，一樣係阻到人。想唔阻到人當初就咪話入機場升級塞爆佢，入得就咪又要威又要戴頭盔。

鳩硬sir

有冷血軍師吹風，話塞機場但唔好阻到人。好心你啦，依家係不合作運動，阻人係一定。世上冇不合作運動係唔阻人，如果你要唔麻煩人，咁你塞乜鬼機場？最基本航班停止就會阻到人啦！同佔領個時啲左膠話佔路但唔好阻人返工有乜分別？

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

認同 唔狙擊你了

鳩蛇未收工

和理非回合？成件事好自相矛盾，咁係咪如果有義士勇武，和理非就會割席。咁既然唔割，做咩唔比勇武？
事實上，網絡出現大量勇武行動係黑警賊喊捉賊，甚至叫抗爭者見到激進行為就捉鬼，結果就返到雨革時代，邊個衝邊個係鬼，大量左膠出沒阻頭阻勢，最怕社運就此結束。

鳩硬sir,失去民心嘅話，比街坊屌嘅就係我地啦

道乜嘢？
咪撚搞到班示威者好似有錯咁樣！
警察亂開槍出嚟道咗歉未？
警察冇帶委任證出嚟道歉未？

幾時輪到班後生仔出嚟道歉？
輿論用嚟做乜鳩！
當政府都唔用唔care嘅時候你點解要理？
咪撚畀政黨利用啦

你都痴線， 亂撚咗兩個月呀， 啲街坊有冇屌鳩你呀

「軍規」唔想今晚機場嘅嘢重演同我入哂嚟!!!!!!!

暈倒既公安上救護車後立即張開眼醒番。

恭喜各位大愛和理非，成功幫助敵人逃走了，不失民心不中計了，高興嗎？

尋日就有散水黨，今日就有民意黨，聽日係咪會有休養黨？

好有POINT
幫推

和理非回合？成件事好自相矛盾，咁係咪如果有義士勇武，和理非就會割席。咁既然唔割，做咩唔比勇武？
事實上，網絡出現大量勇武行動係黑警賊喊捉賊，甚至叫抗爭者見到激進行為就捉鬼，結果就返到雨革時代，邊個衝邊個係鬼，大量左膠出沒阻頭阻勢，最怕社運就此結束。

我哋要嘅唔係民意
而係有冇打擊主要對手

「誰是我們的敵人？誰是我們的朋友？這個問題是革命的首要問題。中國過去一切革命鬥爭成效甚少，其基本原因就是因為不能團結真正的朋友，以攻擊真正的敵人。革命黨是群眾的嚮導，在革命中未有革命黨領錯了路而革命不失敗的。我們的革命要有不領錯路和一定成功的把握，不可不注意團結我們的真正的朋友，以攻擊我們的真正的敵人。我們要分辨真正的敵友，不可不將中國社會各階級的經濟地位及其對於革命的態度，作一個大概的分析。」
毛澤東
《中國社會各階級的分析》
1926 年

機場旅客係咪我哋嘅敵人
定係可以團結嘅朋友？

我知道有啲嘢講中咗， 有啲人唔願意推
我自己推囉

多謝支持

推

遇鬼時

1）先捉，

2）圍大圈，分隔 同比多d 記者同人映隻鬼，

個個企到密，根本映唔到。

如鬼或自己人有受傷，都要拍片搵在場醫護幫忙

自己傷固之然要醫護， 亦要係記者前問鬼有冇受傷或身體不適，搵在場醫護幫忙做初步檢查，盡番人道立場同道德高地。

3）搵記者影記錄，重點指出隻鬼做左乜野犯罪行為如打人，煽動，藏有危險品之類，所以採訪101拘捕令。

有物證就映埋物證。同令佢身分曝光，唔好祈望隻鬼會自爆，如果你諗住全世界鏡頭前嚴刑迫供，咁根本係另類送人頭，更何況打死隻鬼，相信佢都唔會講。

闡明你嘅行為係合法性同正當性，同有需要

4）同時搵議員，叫議員處理/議員報警處理。
相信10多其9都上白車，popo都放人。

重點係，你留住隻鬼冇乜用，只會令現場仲難控制仲亂，好似今日咁，好易比其他鬼去分化，阻醫護阻記者，

如只做1-4，我知大家可能會好嬲，想發洩，但係隻鬼重點係要佢曝光比世界，囉資料，囉更多頻譜，依個先更有利。

你唔好忘記一舉一動既然係鏡頭前，就要有鏡頭禮儀

沒有最好的方法，要有改善的辦法

大家不推文回覆

吸取前車之鑑，團結不割席，不指責

屌你啦鳩硬，唔好將你做狗個套搬過黎啦

政府理撚得你乜柒經濟送中條例一樣影響經濟，佢日日照出糧關佢撚事

我關注既係外國民意，人哋外國係民主國家，民意好緊要，我哋咁緊張成日眾籌登報就係想人哋國家理下我哋，外國民意點會唔重要

邊有

要知既一早知架啦
台灣場上個月先阻人番歸
咪屈落我地度

集中五大訴求
團結不割席，不指責

今日叫人入去機場好撚危險，你哋如果見到我咁樣講要block 就快啲block鳩左我啦，中共已經將呢件事定成為恐怖襲擊，會展開反恐模式，即係亂撚咁殺人同埋攻擊婦女，今日警察會駐重兵（我知道），而且尋晚Donald Trump講咗句咁嘅嘢，再加上泰國話出C-130撤僑。呢幾件事可以話俾你聽呢兩日間情況有變了！情況變咗我哋嘅應對方法都要唔同，既然都見到焦土嘅開端不如唔好再去機場留返條命仔啦！今日再去都係俾機會對家插贓嫁禍，陪佢做大龍鳳咁，更加好有機會被清場，因為警務處已經收到order今日一定要清場。大家聽我講，既然目的已經達成已經見到焦土嘅苗頭，就算唔撤退我哋都停一停先啦，況且敵進我退，先至係上策。如果你今日係都要搵嘢做我覺得大家不如去銀行排隊同埋去換美金！不過千祈唔好搞到銀行擠提！千祈唔好！
求求你哋唔好再去機場，啲臥底觀察左你地幾日已經知道點樣玩撚殘你，我地割和青走先至係最醒目。係時候轉場，等對家要再重新部署。

嗰啲屌前線嘅人，阻到記者醫護又點喎？警察開槍打記者醫護添，佢哋有冇屌自己前線手？即係你班人仲衰過警察，核爆都不割蓆邊個講？做人可以做錯事，但係唔可以做壞事。阻到記者醫護可能係錯事，但係你哋捉鬼屌前線一定係壞事。

世界咁大，搞得幾個月就要全世界所有人知？你都on99，咁點解攬炒巴打仲要再籌錢登報？嫌錢太多要使下？

美國總統都用社交媒體幫你宣傳，你仲想點？
唔睇就唔睇架啦。
佢地一小眾民意有咩用，外國人大部份都WFC。包括你都唔會理重烏克蘭一樣。

記住，佢地政府意見先有用呀！

人哋民主政府，每一個國民意見都有用

稅局、港鐵、機場
不合作運動無一次成功過
到底要錯幾多次先識醒

邊次冇成功
次次都塞爆左。

只要我地團結不割席，不指責，就成功

首先多謝攬炒哥你既付出

今次係外國民意， 同埋你唔只係影響緊香港人， 仲有外國公民

你搞到外國人， 外國政客點用人權等等的方法去支援我地?

機場要塞， 但唔可以直接阻旅客離境， 呢度唔係深水埗你想點就點既地方， 係受國際法保護既地方， 你比外國人見到你點毒打公安，轉頭就講人權? 佢地係唔識分公安定警察

補充， 你可以靜坐機場令起航班暫停， 旅客矛頭會指向政府

但黑警未清場你地就塞離境， 旅客就會直接屌你， 因為係見到你直接阻到佢

人就係咁膚淺